救助亞馬遜山區兒童計劃

我地寫左個website係用來幫助小朋友買保護性發夢道具
請幫手轉出去！！！！！！！！

可以用里數換

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

有三個痴線佬賣左層樓去買Gear ，大家幫幫手

唔撚係啊

推！

巴打咁激
加油啊
推！！！

支持山區兒童!!

找我？

你係兒童?

好人一生平安

咁撚癲

好癲....巴打respect幫推

推

先推後課

荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師